一人一句對白，估廣告

替我味覺，贈送爽快感覺

係咩廣告呢？

其實喊係對身體好架

嚇到我個心都離一離啊

La la la la 來吧去遊玩

雪印奶粉

多謝 lino